[巴塞隆拿]陰陽錯入邊既倪淑君 屌打所有女星😍

不服來辯

出戲敗筆就係用譚㯋倫做主角

點解會睇錯簡淑兒